聽日罷工呀各位

利申假已請

駕駛人士請注意